可能我真係唔撚配有朋友

俾人當透明 俾人老點 俾人當眾恥笑 俾人排斥全部都試齊
當我以為真心對人 對我所謂嘅朋友佢地會知 會感受到 但原來唔會的

中學四年嘅好朋友 拍拖嗰時近乎玩開嗰班都知 淨係無同我講
突登買手信送俾所謂朋友 佢地公開嫌我份手信
然後話想約食飯 每次都會約唔成 然後原來就係佢地自己約好曬
每次都放我去最後 「咁順便慶祝埋你生日囉 順便㗎喳」
我真係覺得好難聽 好唔開心 但我又同自己講 可能係因為佢地當我係朋友先咁玩 最後又係照去俾人䦞
有時同人地介紹我 都係恥笑我為先
每次想同朋友傾計 已經係佢唔忙先搵佢 都可以一係唔睇一係藍剔 就算我唔開心都係唔撚會覆

初頭以為因為本人唔靚 又唔會打扮自己 所以好多時候都唔會俾人優待
但原來唔係 唔好話優待 連當你係人都唔會
我覺得好辛苦 咁撚多心機同時間原來都係無用
真心付出嚟係俾人玩的
可能係命運 我一次又一次咁同自己講 唔撚好再以為自己可以有朋友
但又一次又一次俾假希望自己 以為新識嘅呢班人/呢個人可以會係我一世嘅好朋友
但原來唔係 可能係我賤 都可能係條命生成咁

我係唔撚配有朋友的
生而為人 我好抱歉 真係好抱歉 我唔會 再要大家花力氣去令我難受的了 謝謝

唔準你咁諗！！！好嬲 我係嬲你
唔係嬲果d對你唔好既人
跟住落黎 唔該你好好對你自己 愛自己
唔好再為果d唔愛你既人而唔開心
佢地唔配做你朋友
樣貌都重要但唔係最重要囉
就算樣衰咁點姐 要活出個自信來
髮型 皮膚 談吐 衣著依d都有得改
唔好忘記最初既自己
依個世界係有你點對人人點對你架
行多幾步就有架喇 唔好放棄住！
人生係自己 唔需要同人交待！加油好冇
先安自己後而愛別人

唔係你唔配有朋友，只係你仲味遇見到合適嘅。
唔洗咁絕望，人嘅一生會遇見好多人，有好與唔好，亦有你鐘意嘅同唔鐘意你嘅人。

既然人地唔想同你玩，何必勉強自己融入人地？
自己唔開心同時得唔到人地嘅尊重

當人愈大，就會發現...朋友 重質不重量不重時間長短。

希望你會遇見到合適你嘅朋友

付出真心交朋友，係無錯。唔係你唔配有朋友，係佢地唔配擁有你呢個朋友！

但你錯在識唔到懂得珍惜你、欣賞你好嘅朋友。關係喺雙向架，唔喺你對人地有幾好就得，都要對方重視你先得。簡單啲講，就好似暗戀同相戀嘅分別

或者你同人做朋友前，除咗睇啱唔啱傾同埋價值觀外，都要睇下個個人會唔會珍惜你、重視你呢。

相信我，真正嘅朋友係會包容你嘅缺點，提醒你扶持你，同你一齊成長，而最重要係唔會輕易離開你

無咗呢班酒肉朋友唔可惜，最可惜可能係你會因為佢地而放棄去對朋友好/害怕付出真心識朋友。希望你唔會

+1

樓G好樣衰?

你一定係毒撚

有時靜落嚟先會發覺自己一個仲Enjoy，冇必要去強求所謂既朋友。

我以前都係付出真心做fd，到頭來都係比人當工具人

我做你朋友

你講你幾歲先啦 好難討論唔知範圍

點解頭三個reply都咁長篇 佢地係咪你fd黎

睇到都覺得震驚

I know that feel

次次都會咁諗 次次都發現無用
不過都多謝你 打咁大段嘢俾我

係 所以我quit咗了
一個朋友都無了

多謝你

我都期望會有個可以同我一齊成長嘅好朋友⋯

同池美麗差唔多啦

會唔會係你問題

但開心同唔開心都無人分擔 好辛苦

仲有幾分鐘就21了 咩都無 咁就21了

起碼記得你生日
呢世人同我講過生日快樂
嘅人(冇血緣關係)一隻手數晒

我寧願冇朋友都唔要同啲賤朋友一齊
玩下tg 自己去下旅行行下山 養寵物 都開心過同班垃圾一齊啦 又充實
g 持樓主 你值得更好

我都有諗過 點解每一段友誼都咁失敗
不停想去改進自己 做更好嘅人
但不停都係咁

樓主係咪比人當工具人

已經習慣一個人
其實自己一個都可以好開心

我生日都自己過左廿幾年 慣了

Bye

一定會出現架！你值得擁有更好嘅朋友！
再唔係 我願意做你嘅朋友
Anyway happy birthday

幾可愛

以前我讀中學都係咁，試過去動漫展俾班所謂朋友撇甩左，佢地出左去食McDonalds我仲係個會場到鳩下鳩下，完全冇人打過俾我提過我，之後買嘢食又想撇甩我

幫同學做份讀書報告，佢話俾返少少錢我，到後來我降價到叫佢請我飲汽水佢都無視我，我忍唔住發火，結果佢係到小我話乜乜同我同班時係阿sir面前幫我講好多好話，講到我欠左佢咁! 個下我真係哭左出嚟!

調位又成日聽到D同學話唔中意坐我隔籬，試過大家兩排兩排黐住坐唯獨是坐我隔籬既同學刻意同我分開

仲有我有一年生日前一日同一班所謂朋友講自己生日，想佢地同我講生日快樂，佢地竟然問我，係咪講左生日快樂就有禮物收

中學七年都係受住D咁既委屈，到高中後期有D同學稍為友善左，但已經補救唔到，愈來愈多人覺得我冇自信
好好彩當時參加出面聯校活動再加埋入左教會識左好多真心朋友，而家再諗返我同佢地相處時做左好多kai 野，但佢地都好包容我。

而家出嚟工作，跟同事不算好交心，比較少計傾，可能之前中學受得太多傷，個人都變得好保守，寧願獻醜不如藏拙，好彩跟同事上司關係都係良好。

之前去開個間教會驟眼間都十二年了，有D朋友已成家立室，少左返嚟，但我同佢地都仲係好交心個隻~

人大了，其實已不期待話有好多朋友，我而家成日都同自己講，聰明人少朋友，我自己一個行街、食飯、去旅行、甚至睇戲，其實都好自得其樂，最多一個月先話搵朋友出嚟食餐飯一次。如果嚟緊有中同聚會，我都唔再抗拒參與!

還有, HAPPY BIRTHDAY!

happy birthday! 交朋友都要講緣份呀, 又未必係你問題既。你有啲咩開心唔開心想講既, 我又可以聽下呀, 我鍾意聽人講野

其實我唔係介意同唔同我慶祝 因為我都係自己過
有人同我講生日快樂我都已經覺得開心
我係介意點解咁辛苦要順便同我慶祝

HI樓主
一個人無話配唔配有朋友
呢個世界咁多種人只係你遇唔到一班識得欣賞珍惜你既人
其實你之後就會發現朋友都只係過客
就FD都好佢地總會拍拖工作結婚湊仔
你都時都係會得番一個人
所以唔好睇朋友睇得太重要
多D欣賞自己, 自大一點都無咩所謂

其實唔尊重你嘅朋友唔要都罷撚就

見到樓主都覺得灰

生日快樂下樓豬 其實人生鳩下鳩下好快過最緊要開心 要搵到獨處都可以開心既方法 開心個人自然就會charm 引到更多人想識你同你玩加油 祝你越黎越靚 身體健康

講聲 生日快樂先

朋友間有時鳩up 幾句 唔洗太過認真
如果佢講完 而你覺得唔舒服 你就要出聲
唔講冇人會知你感受 。

長期係呢個圈子 活得唔舒服咪走 朋友都是過眼雲煙 下個會更好 朋友更質不重量

我知道了 我已經同少咗同佢地聯絡了

知道了 多謝你

點解咁似我嘅
自己當人係朋友但人地當自己係0，付出真心好攰

樓主生日快樂
利申：想做朋友

樓主 生日快樂

我好明白樓主你心情
如果可以嘅話我地做個朋友啦
利申：一個真心朋友都冇

咪撚理佢哋 我做你朋友

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呢個post好多字